一切疑點源於被告？

女朋友話暫時分開冷靜思考一下，一切疑點源於被告

究竟被告係講緊我？

乜撚嘢叫疑點源於被告呀 碌柒咁都有女朋友

入黎就係想屌呢句

呢句野係佢講